(18+)諗到個方法令樓價大跌

變凶宅就ok

強國袁咪會令樓價大跌囉

你死左間屋咪變凶宅囉

Good idea

已報警